有冇人今年去Adelaide讀書

求同行

個邊生活點 識唔識到朋友

thank you

2年前去過exchange

日日廢老生活
朋友就咩人都識到d囉

Adelaide基本上就係一條鄉村
真心幾悶
除非係咁搵friend四圍家聚或者去公園沙灘

唯獨冇靚女